一人一句講極唔厭嘅廢話

如題，拋磚引玉（唔好唔開心啦）

屌你老母

廢話

算把啦

早d訓啦 唔好諗